Q: America was founded in 1776?
Q: New York is on eastern time?
Q: Netflix is a streaming service?
Q: Are you scared of spiders?
Q: Are steaks your favorite?
Q: There are 5 people in your family?
Q: Dogs are the same as cats?
Q: The police number is 411?
Q: Potatoes are a fruit?
Q: Long Island is a state?
Q: Does BigFoot exists?
Q: Mark Zuckerberg found Google?
Q: Does Babies come with a blueprint?
Q: Do fish fly?
Q: Can you fit 1000 peanuts in a jar?
Q: There are 5 amendments?
Q: Is chicken dairy?
Q: Steak comes from a horse?
Q: Can monkeys fly?
Q: Are bananas blue?
A: Yes
A: Yes
A: Yes
A: Yes
A: Yes
A: No
A: No
A: No
A: No
A: No
A: Yes
A: No
A: No
A: No
A: Yes
A: No
A: No
A: No
A: No
A: No